黃大仙大部分人無gear！屌你老母！街坊都掉！

而家又黑旗